香港四大妖類：廢老、港女、MK、蝻

四大妖類不除，香港死期不遠

竟然沒有蝗蟲 哪來的賣港奸細

四大妖類係內憂
蝗蟲係外患

蝗呢

得返 毒撚

蝗蟲家陣咪內憂 比人入侵到傻左啊

先安內後攘外

蝻根本不知所謂

你好正

好多post投緊票
有冇投我

全部投晒你

內憂係自家問題，外患係外部侵擾
蝗明顯係外患，除非你當佢地自家人

姐係蝻係自己人？

咁毒撚係咪清泉

係

左膠都未計

起馬普遍都係對人畜冇害

應該列埋政治宅/憤青做五大妖類

好多毒撚係憤世嫉俗

屌你 連肥婆都無